El siguiente programa le permite al usuario obtener la edad de una persona con tan solo ingresar el nombre de esa persona y su año de nacimiento, para realizar este programa se utilizó mblock y Visual Studio Code.


Al tratar de importar el código generado automáticamente por mblock a python en Visual Studio Code para ejecutarlo de manera independiente, se presenta un error, pero dentro de mblock se ejecuta con normalidad, se adjunta el error en el archivo Error.png